[搵電話]有無人今日係沙田發夢執到黑色ip7+

有朋友岩岩發夢跌左電話
型號: 黑色ip7+
位置: 警局 橋下邊
用圖中既機套

如果有手足執到請telegram @fuckingchinaasshole

輕輕一推

推

我發夢個陣聽到有人問有冇跌左電話呀

手足知唔知幾點

推推推

Tg失物谷問下？ 好似見過有人post左去tg